有無人睇開永樂呢個香港youtuber?

又靚仔又識剪片 講野又有文有路 又幾搞笑

我都係見仔仔用ipad睇佢片先識佢 希望大家支持下

仲有無渠道可以搵到d同類既youtuber

睇過史來姆 arhin 笑波子

唔係話唔好睇低質 其實係唔差既 不過都係無阿樂咁吸引

永樂可以話係香港youtube界既鄭俊弘

靚仔 有才華 有親和力

淨係每段片佢既intro已經好吸引到人睇哂

曲撚到圓

聽佢講幾個hello 就無名火起
想打柒佢
平時生活已經崩緊，屌你老母睇個youtube都催
食撚屎啦

垃圾 YouTuber + 垃圾打手

( Show Blocked User - 葛咪戇賣lee哩娜 )

閱

咁叻你做到一半我幫你全家奶鞋底